大學生返part time仲會唔會比家用?

每月搵得果幾千
屋企人仲要我比家用
想我餓死冇女溝?

窮人生仔係咁嫁啦 你搵到3,4千,佢會計你一個月洗幾多,剩返果D就當家用
依D屋企,到將來你出黎打工,會係你既負擔,你將會冇錢組織家庭

做野3年無比過家用

無
做Part time一個月先5-6k 老豆仲要俾多3k我

無比 屋企話我自己夠洗就夠 唔洗比佢地

好心佢哋咪咁孤寒啦
學生哥錢都要 雞碎咁少

新年生日會包封2-3k嘅利是